國產單機RPG神舞幻想

好似冇咩人講
有冇人會買

屌你咩國產

你老母國產都有人買喇
唔洗緊張喎

國你老母產 冚家長咪撚學台灣狗個套

買左
見d畫面幾靚

巴打點買？

Steam有 2xx

機已爆

Steam 要230$
但佢個WeGame平台買89人仔...有得轉繁體字

值錢差成倍...

玩咩

如何？

比仙劍同軒轅劍好...
回合制要用腦 由其是困難...用錯技都死...

有玩開仙劍同軒轅劍..等等仙武俠風RPG 可以話值得一玩

如果同俠客風雲傳/前傳比呢

我steam 買咗，上網買又唔收香港信用卡

岩岩steam買左

之前有留意過下
畫面唔錯
唔知遊戲性點呢

玩左陣暫時覺得都係普通RPG
到底幾時先有武俠open world

Wegame要大陸戶口先買到 微信支付又要綁大陸戶口
Qq錢包又要綁大陸戶口
差q幣未試過

畫面ok
遊戲性一般
劇情超on9
結論:唔值得買

美式
日式
中式

最少玩就中式